紅底新世界發聲明支持柒婆同黑警!!!!!!

新世界發展在官網發聲明指，集團對於過去兩個月以來，越演越烈的社會暴力事件感到擔憂及痛心。集團指，香港正面對內憂外患，對各行各業尤其旅遊、餐飲及零售業均造成嚴重打擊，打工仔生計受損，威脅香港國際金融中心地位。

新世界認為，市民若有任何訴求，應在無損法治、奉公守法的基礎下，和平理性地提出。持續升級的暴力浪潮，無助消弭矛盾，認為大家應冷靜下來，止暴制亂，讓社會回復安寧。

集團表示，支持特首及特區政府依法施政，並支持警察嚴正執法，期望各方求同存異，在維護[/size=5]的前提下，以理性對話化解對立和分歧，令香港盡快復原，重回正軌。